你班衰鬼

你班狗成日都要忍唔住整嬲人 真係好衰㗎啫
多謝狗狗再一次助攻